入黎講下比幾錢家用

11k
比4500

2k

幫屋企打工 無糧出

50%

唔使畀 調返轉屋企畀我 大約20k一個月

公屋仔3K

18歲 14000
比4k

冇俾
但水電煤租寬頻收費電視全部都係我交
一個月三千咁上下

35k比5k

$12.5k
$0

same 但冇三k咁多

20k
45k

btw 連登鬥吹活動, 正!式!開!始!

失業
3k

13k比7k 要幫手供樓

搵20k但係比45k?
巴抒犀利

比一半
初初做野得20k比10k都幾多
而家35k比17k就幾鬆動

掉返轉

唔係話咩孝唔孝順問題
搵11K比4-5k個d屋企係等開飯定點
老豆老母要你地比咁多係咪養兒防老
定名義上幫你儲錢？
利申：15k 比2k

佢地話真係要用咁多

-3000

屌你老母

17K比4K🙈

7500